City’super回應傳媒查詢時指，預料卡樂B供應未來2至3個月會出現短缺

係時候要屯積居奇D日本薯片，第時高價賣比D死港女。

有冇巴打一齊夾番幾包先?

有卡樂B就有閪屌